依家應該黑黑開緊會

之前傾好只係街可以亂打後生仔而唔會有人理，但依家玩大左傾緊交咩人出黎同有咩著數

緊係啦
今次玩大咗一定要交人，而家睇吓交咩人

聽朝d人起身睇新聞更多人知，今次單野大鑊過上環開槍

吓？你認真？

絕對係
你睇傷勢就知

無差別打人，同恐怖分子只是一線之差！

咁都無飛虎，一定係。

D人覺得示威者自己上街比人招係自招但元朗無差別式襲撃仲要冇差佬到任黑社會打人，d人反應會大好多，由咩易下一個冇啦啦比人打係自己

比人打

根本就係恐怖襲擊